[女主播] 梁凱寧討論區6

34E人氣大台女主播梁凱寧討論區

女主播梁凱寧連登相關討論區，多多指教
開始原因 : 因為都見到有好多粉絲但係連登未有討論區，所以想開個區分享及擺放cap圖，不知不覺到咗第五個post

旨在分享梁凱寧相關資訊，歡迎分享Cap圖包括
1 當天新聞造型
2 擔任主持的新聞資訊節目
3 日常生活照update
備註：嚴禁分享其他女主播cap圖，避免混亂及離題

官方資訊：
官方instagram(不公開帳戶)

民間資訊：
民間Facebook fan page:
1.
2.

梁凱寧粉絲IG：
梁凱寧微博：有粉絲開設帳戶定時擺放cap圖